1. Що таке логічний оператор?
2. Які логічні оператори є в JavaScript і які їх символи?

1.До логічних операторів належать:
!- логічне "не"
|| - логічне "або"
&& - логічне І

Всі ці значення слугують для того щоб повертати те або інше булеве значення (true, false)


